% Überschneidet mit Aufgabe 208.

\section{Linienalgorithmus}
\medium{???}{\variablen \schleifen \geometrie \zufall}

Die Funktion \code{line(x1, y1, x2, y2)} kann jeder benutzen.
Können Sie auch einen eigenen Algorithmus schreiben, der eine Linie zwischen zwei beliebigen Punkten zeichnet und, dafür als einzige Zeichenfunktion \code{point(x, y)} verwendet?
